提款限制即將實施？？？

佢所講嘅料有100%可信性，但因為金管局唔係好多人，佢驚放張証出嚟都俾人認到，所以都預左好多人當故事咁睇...
========================
金管局員工爆料!! 提款法實施在即!!大家在銀行戶口嘅血汗錢原來幫大陸政府填緊數!!!

小弟係金管局內部嘅員工,其實我出呢個post嘅時候諗左好耐, 不過眼見林鄭政府實在太過份,同埋我哋一直引以為傲嘅金融系統出現極大嘅威脅,所以我覺得我有必要以我所知道嘅嘢話比大家知!我在金管局雖然職級唔高,但呢段時間在不經意(加一啲故意)嘅情況之下,可以知道金管局高層同政府一啲討論嘅內容,當然詳細我就唔方便透露點樣得知,但以下所講嘅嘢係百分之二百真確!!!

首先我想話而家銀行體系港元流出嘅情況係極為嚴重!由上星期假期前夕各大銀行ATM機出現排隊撳錢嘅情況開始到重陽返嚟之後星期二三兩日 business day, 加埋大約四五日時間,整個銀行體系總共走咗接近七份一嘅balance!!!只係四五日時間就走左七分一嘅balance!!!可能你會覺得奇怪普通市民一齊撳錢有冇咁多啊??當然淨係靠普通市民梗係唔可以走咁多錢,重點係星期二單日我地發現各大銀行尤其中資銀行從PB及IB途經移走嘅錢係達到數百億美元計,需知道PB同IB嘅客全部都係貴客或者機構投資者,佢哋咁大規模走錢一定係收到風或者知道會有事發生,以我所知有兩個香港有名嘅大家族從中資銀行上星期開始已經及將會提走全部資產及取消戶口,至於係邊個家族我就真係唔方便講啦

簡單啲講由六月中返中送示威開始銀行體系嘅港元結餘正以光速地流失!!!!!情況係好
大獲!!!!

講到呢度你一定會話咁我全部轉晒美金咪得囉, 但重點唔係換乜嘢currency ,而係在緊急法嘅權力之下特首有權充公財產及實施外匯管制,所以其實最簡單嘅做法係攞錢離開銀行體系,咁樣係保障大家血汗錢最好嘅方法,轉美金其實只係心理上好過啲,你繼續放喺銀行體系佢日後要實施外匯管制你都吹佢唔脹

講起緊急法,早幾日有傳會實施提款法限制市民每日提款上限,從我地內部消息得知金管局高層及政府已經confirm 落實,每日上限為$4000 ,據知最快10月尾左右會實施,而大家見到某一啲櫃員機已經被設定每日提款限制就係試緊你哋嘅水溫,又係另一招溫水煮蛙!!!而要實施提款法嘅目的就係要進一步阻止港元流出銀行體系,正確來講,係要阻止市民從中資銀行攞錢走,因為從我哋金管局內部嘅資料睇到,每日資金流出有80%以上是從中資銀行轉走,如果你在中資銀行有戶口的話我諗你趁仲有得走嘅時候快啲走!

當然林鄭及陳戊波出來講話一定唔會實施外匯管制,不過如果中資銀行嘅錢走得太嚴重,而呢樣野確實每日都發生緊,在讓中資銀行倒閉及實施外匯管制及提款法嘅選擇之下,你覺得這個港共政府會怎樣選擇?你仲信林鄭政府在緊要關頭會企係香港人嗰邊?????

最重要嘅係唔講大家唔知,原來金管局每隔三年就會跟中國人民銀行簽定貨幣互換協議,對上一次簽定係2017年,個協議係到期嘅時候用4000億人民幣換成4700億港元,而呢4700億港元從邊度黎?就係我地每一個市民銀行結餘裏面嘅錢將佢哋換成人民幣比大陸政府!!!!!!即係話我哋放喺銀行裏面嘅錢其實係比大陸政府換咗人民幣去!!!!我再講多次我哋喺銀行裏面嘅錢其實係比大陸政府換咗人民幣去!!!!!!!呢個仲要未計呢幾年人民幣貶值我哋所損失嘅匯率!!!!我講到呢度真係要屌佢老母!!!!原來我哋咁多個香港市民一直辛辛苦苦儲喺銀行嘅錢在協議到期即係2020年到期係會被換成人民幣幫大陸政府還債填氹,而且要我地咁多個市民一齊承受人民幣貶值嘅損失!!!!真係戇撚鳩!!!咁我依家有錢我做咩仲要擺喺銀行俾你2020年換成人民幣同中國政府找數?????!?呢個港共政府根本就係有意掏空香港儲備去幫大陸填數還債!!!

老實講我原本係一個不問世事,每日返工放工有一份唔錯收入嘅打工仔,但呢幾個月發生嘅事令我覺得呢個港共政府簡直挑戰人類底線的極限,恥與為伍!!!士可忍,孰不可忍,所有嘢都係你呢個林鄭政府搞出黎!!!

以上寫嘅嘢可能有啲係金融業專用嘅術語或者操作,希望各金融同業幫手同身邊嘅人解釋及廣傳出去,好讓大家可以提早準備!!!!天佑香港🙏🏻

去銀行排隊一炮過又點？我買野唔比？

好重要所以幫自己推

聽日就去提款購物入貨

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

我朋友識大口狗，工業總會到私底下叫商家朋友走得就走

推

推, 有錢真係要提同轉USD

冇離岸又咪死

有錢真係要拎晒出黎

真既話好大鑊喎

push

係要cash is king

我信職員多過林奠

匯豐仲算唔算非中資

要盡快提錢

屌那星 中銀 atm機冇壞都扮壞 唔比人㩒錢

用緊中資銀行 真係好快d走

係。。

結論
有錢快換美元
到立法後 走唔切

撳曬出黎，再去找換店換美金

而家趁個正苦同強国要營造無事，用錢來頂住
到出事就走唔切
大家快d換錢啦

股票都係 有人托緊都好快d走

放家中就無問題

碌卡再找卡數有無限制?

人地係話攞現金出黎換美金擺屋企

現金買樓，吹呀？

係但好多人唔明
要多啲宣傳

非中資銀行需唔需要cash out?

信
推埋比藍屍睇

一個大話重複一百次就會變真理 不過銀行最近多左好多人排係真既

關我撚事咩，一早拎曬出嚟啦轉美金啦

放係屋企唔通佢好似日軍咁唔比私藏咩

[10.12] 黨鐵和你Shop 2.0

唔理真定假，都係要提款

金管局爆料舊post冇左！

㩒錢啊

琴日想撳錢都撳唔到

早2日真係試過有恆生機限㩒2千 唔知係部機無錢定關事

索羅斯:機會來了

推!!!!

幫手推

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

推唔到
不過咁大件事
一定要話埋俾班藍絲親戚聽

好多長輩就算信,提埋出黎都係keep港紙現鈔,叫佢換美金佢接受唔到,港紙會唔會變廢紙有冇料爆?

本來講到18頁
琴晚del左
不過同擠提有關既呢啲post一定del得好快

你訓醒未
依家d狗有咩做唔出？
有張現金卷都可以告偷野

緊急法就可以一蚊都唔俾

Lihkg official del?

一實施，香港即時變死城，一個國際金融中心，可以有提款限制，你話死人唔死人。

流都冇所謂，對家不斷要局勢升溫，我陪你攬炒

小弟外地投資要俾現金

攞錢緊係冇事時攞，限制左先攞就太遲啦

其實六月話出外交通牒時
好多私人名義既資產係短時間係大量流出香港

走資多到直情係有銀行職員叫你留意香港既資產

想搞到擠提？

唔理真假
㩒錢係必須

緊急法唔係適用全香港架咩？

[和理非出嚟呀］今日活動詳情

邊個post ?

3個月後香港都淪陷仲做定期

黨鐵閘内啲機先稍稍㩒到錢

好似依家假戒嚴咁，港共唔會直接宣布

最多係atm加錢慢左，去櫃檯拎錢以保安為由，高過某金額問長問短，叫你填下表

財經台一早有窮人走資教學，有少少危機意識既連登仔已經開左離岸戶口

pushhhh

同問

pushhhhh

就算係藍絲都要㩒出嚟旁身啦
啲機成日爛，鋪頭又裝修，
要錢嗰陣邊到拎？

轉哂去渣打安唔安全？？？

轉晒離岸戶口最安全
其次現金美元

都唔知係咪

離岸戶口唔是要資產過一百萬先可以開咩？？

(代朋友開post)金管局有料爆!!!!!

琴晚呢個post無左？原先係呢個post先架喎

有球幾野點㩒好？又有D做緊美金定期，點算？

你以為畀人hack？

不要問只要㩒。。。。㩒晒d 錢呀

你自己財經台爬文啦
大把巴打教窮人走資大法

覺得比多d 人睇就會變真 有無街招

想問係咪即係任何一間銀行都唔安全？Citi都係？
係咪要全部換晒做美金現金？

太大額嘅小心好難存返銀行
容易話係洗黑錢

Citi HK都係要遵守本地政策
所以要離岸account

即刻請半日假去拎錢

咁富途買緊美股點做好

Tui

小弟知識少

有啲假，似作文
Anyway，已經拎咗九成現金，一半換美金

個ser唔喺香港都要del post
證明admin至今仍身在香港
怕要付上刑事責任所以出此下策

無打過日本仔咩？唔驚變軍票？

個ser唔喺香港都要del post
證明admin至今仍身在香港
怕要付上刑事責任所以出此下策

開頭admin又話去開海外公司避香港法律
睇怕都係開唔成

有生之年可以見到香港極大型示威活動,宵禁,戒嚴,銀行擠提

真係夫復何求呢

Molamola

放係保險箱或月餅盒

講起緊急法,早幾日有傳會實施提款法限制市民每日提款上限,從我地內部消息得知金管局高層及政府已經confirm 落實,每日上限為$4000 ,據知最快10月尾左右會實施,
轉帳？

ching 小心保重

我唔係金融專才 又無fact check
但我幾相信呢個說法 而且最重要提哂所有錢對自身係無損失 只係要揾個方法可以安全保存自己嘅身家
推 想睇多啲巴絲分析

Cash is King
而家拎定一部分出黎無死

呢個政府大話連篇
完全無誠信
視法治無物
點敢投資 擺錢入去呀

有錢佬走資點會用IB 呀....

預左會咁，近支那

緊急法係包括充公財產架

最驚雜種見外匯流得咁快
直情鎖國鎖埋香港就大鑊

政府話冇事你唔走，政府話有事，你已經走唔切。

出面其他post 7成都中左招 但都未del

緊急法想點都得 香港已成回血劍目標唔怪知得支銀連櫃員機都封唔比班公公婆婆攞錢

手足快禁錢, 美金呀!

就係唔比
緊急法就係惡到就算你撳左d錢出黎
佢上你屋企抄埋你家都仲得

推呀

pushhh

不管你信不信 反正我信了

一句講哂

做左無壞

希望炒車 push

好簡單一樣嘢，香港政府倒台，邊個backup港幣？冇政府backup冇國際承認嘅全部都係廢紙，完。

無得救，邊有可能個個人都走得甩，總有人要奶野

抄家最驚唔係市民 係有錢佬
就嚟有得睇有錢佬恐慌性著草

有中資快走

一半半啦
香港上海匯豐銀行
HK and ShangHai Banking Corporation

可以睇返雲海fb
近幾個月有2次警方封路
用幾架大貨櫃
由HSBC金庫運野走
唔知運走咗d乜

光在中銀襟4000全係1OO蚊紙，走去上海商業襟6千6千咁12OOO。屌。

離岸戶口其實有咩收費

推 真假自己 參考

搞唔切就要去找換店，不過店好多都開始冇，換幾千幾千放床底先都冇壞

家中廢老唔肯換USD

諗住逼佢開離岸戶口

Push

831

要親身去外國一次

可先買個夾萬仔在家中，提哂港幣出嚟，然後先搞離岸戶口，部份買實金，部份買外幣，經常做就穩陣，末有咁快支爆

拎定多d現金，以防不時之需

由得佢地死啦你都on9
做得藍絲會有幾多錢

welcome to whatsapp,wechat,facebook

呢鑊真係攬炒！

唔駛理真唔真，總之提款先同傳開去一定無錯

係就快啦

唔信、港匯硬過鐵

人民幣 中國政府可以任印 不太成立

其實要晨早要攞錢

有錢佬既話真係醒水個d一早走晒資啦
你睇誠仔幾多年前已經開始緊走資 老實講跟佢眼光唔會死
表面上歸左邊個堆商家佬 你估佢地真係所有資產都係晒香港境內咩
一個唔覺意有咩事隨時拎住本外國passport走埋
作為小市民 保障自己先最重要

100%可信性
人唔笑狗都吠啦
佢咁搞咪即係幫大家攬炒

啲有錢佬見香港局勢咁動盪
轉部分錢走係好正常 加上市民禁錢
正常人都諗到

有錢在銀行 要拎出來

唔撚驚，連左馬會戶口，有咩事馬會拎撚曬出黎再兌外幣

唔怪得10月4日果晚我系HSBC提款機㩒錢，限制咗最多4000蚊

我都係攞返自己啲錢先

重點係

公你贏 字唔會輸
點解唔做先

富途牛牛d 錢咪含撚

推
利申：舊年開始慢慢禁錢唔放銀行

呢個世界仲有冇更離譜嘅事

搶完人錢，再話人地窮，自己超越你

咪係佢一管制最起碼走佬都有錢先，唔管制既最多咪放返入去 (等到個情況穩定返先)
最緊要係有錢揸手先係錢，唔係實體既錢只係數字

lm

我尋日㩒錢都係喎
仲有無人係咁?

十月都仲用緊中資銀行？

六月一早已經取消戶口啦, 依家十月已經唔用銀行儲錢了

推
唔理真假 攬炒至上

同入返落去手續費好貴

citi計嘅
一日入1500美金内先冇手續費
要一吓入哂就要跟%畀手續費
如果計埋citi直換美金抵啲就直接citi轉電匯走啦

利申: 得返萬幾美金未走，預備走

唔係呱
咁多定少都照噤出黎啦

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我睇呢個回覆
你參考吓

重牛牛
轉走啦

放保險箱得唔得

on9 到極點，銀行冇錢驚乜鳩

有時嘅，噤個制就轉走幾百萬

真係蠢

叫佢地買黃金

金管局高層及政府已經confirm 落實,每日上限為$4000 ,據知最快10月尾左右會實施

超恐怖

咁會嚴重打擊消費

唔該

作為一個攬炒派
我好想佢地咁做

因為到時會連帶一班以供樓養家排頭嘅港豬都會走出黎拆撚哂中上環果堆中資大樓

IB = Investing banking, 唔係 Interactive Brokers.

咁要搞搞佢

ibank 無咁易令人誤會

我就唔信
夠膽就整

Post 完先發覺自己柒左

不過禁港紙禁唔禁到1/7 balance 咁多

過75k GBP，用BNO 開到Barclay International 唔洗親身去
問過Santander UK International, 揸BNO 過75k GBP都可以

叫佢地換人民幣

一set limit就會搞到個個每日都㩒到limit為止
個個都驚唔㩒有蝕底
走得仲快

老母唔要都㩒咗先

入香港人屋當然做得出
但係當狗變到有權入英美嘅人屋就係另一回事
到時揸午餐肉好過揸cash

中銀分行1百蚊紙4千，有D可2萬但係得1百蚊紙，屌去其它行試下喇，上商，交通……等

即唔係中資銀行就冇事？？

啱啱特燈請咗半日，而家去緊銀行拎錢

負資產 10幾萬卡數
走唔到

防資金流走
限制提款上限作用不大
不如實施外匯管制

仲要多7日先走得哂老母舊錢

信住先，錢有好多都換哂做美金

到時午餐肉都搶埋你啦

本身都信信地, 但睇到呢句...
"而大家見到某一啲櫃員機已經被設定每日提款限制就係試緊你哋嘅水溫"
呢個限制係一直都存在, 做金管局會唔知?

林鄭講完唔會用緊急法立其他法
咁就即係一定會再立，我信呢單野

屌你老母，林鄭講野冇一次算數

而家每日提款上限(ATM) 好似係2皮

到時爆入屋洗樓打劫美金就好笑

香港朋友話好多外幣提款機都出error畫面
可能特登

依家連推重要post都無人敢做！睇黎香港真係放棄治療！

愈黎愈似支那

[當然淨係靠普通市民梗係唔可以走咁多錢]
[消息得知金管局高層及政府已經confirm 落實,每日上限為$4000]

你都識講市民都走唔到咁多錢，搞部ATM有乜用?

每日係8萬，每次係2萬

我前日拎港紙都出error

多左atm機冇錢㩒

匯豐依加都係限拎2000

WE CONNECT TVB公主
有冇得諗????

準備月餅罐

屌你香港就黎衰撚過Joker既gotham
I used to think my life was a tragedy, but now I realized, is a commedy.

on9
大把私樓仔女老豆老母都藍黎

大家族先唔驚你抄佢家
最多咪無左香港啲業務同大屋
當自己投資失利做終極敗家仔
但剩返既都夠仔女係海外生活讀書

巴打邊間換

呢啲真係抵撚死

咪係
一set lim 咪即係同人講香港玩完叫人走
到時擠提仲勁

佢意思係咪用中銀atm卡係中銀atm㩒錢都有限制?

All i have, is negative thoughts.

實唔實施, 都要撳晒D錢出唻啊. 奶唔奶啊 ?

唔係講笑
樓下啲櫃員機真係日日清
一定會比人㩒哂

由細到大都未見過咁既情況...

照攞 同佢講等錢睇病 會計返活期息

我而家日日都撳2000美元，撳左3日啦，吾知仲拿到幾多日

好靚！

假設緊急法生效

1)市民的香港銀行戶口被充公
2)離岸戶口係安全，因為啲錢係美國

但我問題係，如果要現金用，點由離岸戶口拎番啲錢？ 過番去香港銀行戶口，一過就充公...

劇本唔喺話要攬炒夾撚死中共咩？ 財經版ching都講咗點樣離岸好耐啦，快啲出外匯管制！ 美國就同港幣人仔脫鉤！

‘Is it just me, or is it getting crazier out there?’🤡🤡🤡

屌即刻去買iphone返正啲錢放銀行都係無

所以要搞張卡囖

恒生1500

你指 First Trade 張 debit card? 每次收 3% charge?
e.g. USD 10000 x 3% = HKD 2353

離岸唔係要有返咁上下疊水先開到咩

今日恆生拿盡2500美元💪

證劵行係低門檻的方法

借個位
【極高質分析】台灣學者吳叡人：香港人如洪水 淹沒中國獨裁者

推呀

巴打，請問如果想幫手可以點聯絡？

幾時開始加大咗(㩒機)

今日恒生噤咗3800usd, 聽日噤埋2200usd. 之後每個月出糧就噤

堅定流都無所謂啦。usd匯率唔會點跌，提出黎又唔會少忽肉
就算得1%機會發生都要防啦

屌 hsbc外幣提款機
呢幾日過去都冇得撳錢
仲有$5000想撳埋佢都唔得

嘩屌老豆老母未㩒
係咪可以去銀行排隊一炮過拎曬出黎？

到時限制咪大件事

2000+500 相等於19xxx港元
都係畀你攞盡兩萬蚊以下港元

抄家

轉美金放係屋企

算

係中資

我樓下分行就咁

要走

叫佢轉黃金

如果有提款法，班公公婆婆應該嚇都嚇死，辛苦幾十年，放錢係銀行，又拎唔岀，日日排隊拎幾千，個picture都咪話唔震撼，人道危機黎

咁即係要繼續裝修中資銀行